hk01又開始奶返共了

乜撚野暴力升級

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

正

一向奶開

睇你點分暴力同武力

事實係升級左 唔好咁潔癖啦
如果要屌只會屌升得太遲

用磚射狗屋喎?
大家會覺得有問題咩?
直頭係開心添

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

咩奶返
一直都奶

報事實都唔撚得 喂冷靜d啦..

HK01 唔駛理, 一時藍一時黃
屌CCTVB仲好

其實大家都feel到民怨開始爆

而家打警察好似變咗食生菜

咁又真係有做過既 傳媒係要中立有發生就要報
睇佢有無報埋警察d衰野啦

Hk01不嬲紅底

我唔係屌佢報

一向都係 從來冇試過唔奶共

睇hk01都係on9

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

嬲嬲bird

多謝啲藍屍玩狼來了
咩都吹大，用過度最暴力
搞到個信譽冇晒同底線都推到好高